秒回

天絲

老雞牙

月巴牙

??

賣巴 車頭巴 已成condom

老雞係狗 就係咁簡單

秒

非

真

On9 少陣

留個名先

過氣

未

Dc do what

乞食

Dc肯定好肥，日日唔郁

我一拳打撚死你啦locker

又返shit

講真捱吓office工仲實際

話說我琴日食濟左今日痾左10次水

邊度有人工高就去邊度嫁啦
呢啲野幾咁閒

好撚癲
食完3粒喇叭牌仲痾緊水

晏晝都冇食

唔係
好多都係人工唔少
老實講

學吓photoshop programming 大把工揀

有無時間表先

日日比我屌算啦

第一步賣咸碟先

屌你老木起身返shift啦

其他ec而家有無變到淨係記得你個短褲涼鞋樣

12定13k?

同埋食唔到飯個個樣

返工日日含撚含返好

Ec真身有圖

?

你同佢一樣樣

你噏乜鳩

大隻仔ec

又靚仔又細隻

我痾10次邊度嚟時間表

你老木岩岩食完我個啲

10次都無時間表咁幾多次先要

11

餓到無力

係，你好食懶飛

我咪你老闆

屌你老木多過我

啱啱有人話我知原來連登cliche嚟

加一

上少啲成人台啦

G chi

梳囉

你上得少所以咁瘦弱
右手冇力

hi

第一次認同你講嘢

你上次都係咁講

喂唔好咁

早晨

[香港東大] 東華學院畢業生平均月薪再創新高 近8成人月入逾3萬元

Ec點睇

間中入去睇一睇都會見到你

扮間中上去做咩

梳囉份人無聊又鳩痕

珍
ec英明

你有見到我咩？

其實有咩睇 除咗av

j圖掛
其實我都係周圍shop
飲食台同cctai都見到我蹤影

睇會員名

膠仔

係咁痾屁是否個人入風

用啲濕棉花塞住肚臍就

@ec 點睇鑽珍重製

吓

同感 hea鳩啲fans 屌佢

嗨

你又想點阿

老雞有冇聽過而家有香港人可以用咩理由過英國

唔太識，係咪有啲咩技術移民

bno應該冇事

雞牙雞

阿熊

阿雞

雞牙雞 邊度有仔溝

你減肥先

減緊

你應該可以一拳打死呢度件ec

應該可以

轉左個名去啦。。。

我一拳打到佢上月球都仲得
我諗

關你咩事

無圖就唔洗講

出題未 我媾女大師

On9

毒撚FF

奉勸各毒撚咪咁易動情，鍾意人

喂早晨曬你地

都見過面就唔好咁怕醜啦ec囝

Ec

ec大個仔
識學人溝女了
本雀老懷安慰

喂牙月
台灣過成點呀

毒撚識唔到人

唔緊要嘅
最緊要安全冇肺炎

牙月我呢排返低薪牛工收住錢搵新工
些小攰

tg find me

No 5p

呢排搵工難唔難

早兩日我搵唔到呢個post

話易唔易話難唔難
都唔算少interview嘅我
自己把握唔到機會又係另一回事啦不過

之前喺度睇試當真相關post

what 5p

你冇電話？？？

笑撚左幾時嘅事

約食個飯都cc縮縮真係搞唔掂
勇敢啲唔好咩

真
當初我都勇敢同ec示愛

喔locker
邊忽似

老雞盲撚 不意外

你又啱姐

負皮左

？

得你一個覺得唔似

我愛你

打個茄輪

做得好

ec呀ec
雀我點醒你兩句啦

又岩

你勁啲

how

呢個口爆係口部爆炸

⋯

ec用個口排斥我

唔俾我睇口爆

屌你老母

妖
我係你就影張免費俾佢等佢俾反應

話柒知你吖
即刻影俾佢

秒回

ho ball

樹蔭有一隻蟬 跌在你身邊

Ec失去機會 有免費飛唔識媾女

樹蔭有一個呀嬋 咬住我粒lin

叫埋老雞

真 應該斬掉重練

好痛

我無女，你都唔使指意有

thx🙏🙏🙏

驚慌到仆親向前 然後發現變三粒lin

咁你快啲有

你快啲擺多啲時間溝女啦
我而家好似望住個仔大咁
快啲溝到女出pool啦

我呢

佢地硬係好想你溝唔到咁
不嬲溝女都係七分真情三分技術嫁啦
教吓人洗死咩

need a job first

乜而家啲年輕人咁黑心嘅咩

想聽埋落去

老雞我屌你老母

屌你老母，而家條女周圍同fd 講話：屌，比哂signal 都仲on99 咁，好撚廢

不如你打少啲飛機冷靜下先

你search

眼瞓>溝女
明左

有啲人明知唔可以深交，但係割唔到

控制唔到嘅
下次唔好

垃圾就由佢

硬食垃圾？on9

垃圾就唔好理佢

hihi

快啲

都話聽雀話冇死嫁啦

死哂未

就死

Hi

唉

順便可以扑野

第一日識我咁
對你好失望

咁要bk酒店

阿雪咁有經驗

要屌na

幾時可以60碎

下星期可以

😋🍽🐷

雞

1

支持

雪

No gif

2

雪唔得了

做咩

都多野煩 上下黎同你地講仲未死

前排搵唔到你以為你針左

邊度 果時勁攰冇乜上登

有咩搞

我減左9磅

煩緊咩

你本身1000

係咪真係秒回呀

半個鐘

欺騙我感情

計返都係1800秒

日回

係老雞先咁咸濕

🚬

乖
講嚟聽吓

btw啱啱無啦啦有個manpower之類打嚟
問我job嘅goal之類
我都唔知佢噏乜鳩

mhr 啦

喂清

玩未

無錢

一野渣鳩佢啦

叫條女送比你

自己醒水

24

帽事嘅

屌你是咪想打

到時你鍾意攬住條女過世淨係同佢social我話知你啦屌

好撚後悔

要屌臭 屌你老母

關我撚事屌你老母

咪講粗口拉

不了

好

留名睇ec龍騎士

忍唔到
D粗口真係講得好順真係唔係咁好

點識

請表演用粗口rap (10分）

Me rapper snow

珍

瞓先

再講

進度如何

ー。ー 何故？

jaga

屌佢無話題

對唔住ec

Jm9

Forgive me

笑死

Ec毒到咁

呢隻連鼠係咪要同魔杖連狗同豬一齊玩

得嫁喇
總有女鍾意怕醜仔

ec係怕醜女嚟

Ec條賓周好多毛上次屙尿見到

Me?

少辛

食三哥未，今日有mask

一齊？

係 腩肉冬菇走米線

Hi caramel

杏仁奶/椰奶溝可可粉都幾好飲-..-

唉 其實咁就尷

who

刷牙kingdom

最近食左個幾好食嘅番茄湯麵

茄湯嘢好難難食囉
今晚我都食

會唔會係咁

黑暗料理

你呢間邊間

番滿門
有芝士

認真

I say cheese cheese cheese cheese

今日真係好撚曬

再來兩輪cheese?

利申唔知

精神嘅

I say 1234?

下 唔食鴨血？

你咁weak我一野打柒你啦

慘

Kisskisskiss>天堂鳥？？

唔啦，，，

笑左

還曬錢未

驚撚左

唔覺

點解 鴨血很正

30人場隻揪

擇日再戰

聽晚叫埋老雞 認真

Ec已敗走

屌你老木ec 唔食三哥

真 水煮都唔識 行入堆填區算啦

咩黎

睇咩

你條賓周咪係哥斯拉，咁大條

咁食咩

Onl79

還錢啦屌

真係on99

咩2c

咪抄

係就好

你喎
正常啦

搞左

我都收到風

搞下野 人之常情

好似搞到病左

琴日落雨 淋病姐

希望無生野

Eccc

其實講得幾好

下 唔想

要幫佢醒 好易姐

你好肥 唔想同你出街

好好笑

sls

減左肥先好同我再出

其實冇計 依個世界係睇樣 唔係點

神廢啲愛情觀都係幾mk

個樣都容唔下 你叫佢格硬一齊咩

神廢應該有女

ec 仆街仔

係人都鍾意靚女 我明嘅